# README #

Этот репозиторий содержит пример выполнения тестового задания компании KROSGROS
Описание задания на сайте компании можно посмотреть [здесь](http://www.krosgros.ru/test)
Надеюсь его изучение поможет вам принять решение о сотрудничестве со мной.

### Результат выполнения задания ###

В целом работодатель положительно оценил мое выполнение тестового задания и готов был пригласить на собеседования, но в компании требовался работник в офисе
тогда как я ищу работу удаленно.

### Описание задания ###

#### 1. HTML ####
Сверстайте страницу по представленному макету (/img/layout.jpg), соблюдая следующие правила:
* в теле страницы контент (article, желтый блок) должен быть выше остального кода
* страница должна скроллиться и масштабироваться, и вообще не быть "жестко" закрепленной
* HTML-код должен быть валидным и кроссбраузерным (IE9+)
* CSS использовать можно

##### Ответ: #####
/html/test.html

#### 2. CSS ####
Сверстайте и анимируйте элемент на странице по представленному макету (/img/css.gif), соблюдая следующие правила:
* использовать кадровую анимацию CSS
* НЕ использовать JS
* анимация должна быть бесконечной

##### Ответ: #####
/html/css.html

#### 3. JS ####
Дан код HTML:

<table class="t">
    <tr>
        <td>
            Hello World
        </td>
        <td>
            Инкапсуляция, полиморфизм, наследование.
        </td>
        <td>
            10100100
        </td>
    </tr>
</table>

Измените цвет фразы "Инкапсуляция, полиморфизм, наследование" следующим образом:

* используйте JS - и "ванильный", и фреймворки. Указывайте фреймворки в случае использования
* минимум - 3 способа, можно больше
* в одном из случаев три слова должны быть разных цветов

##### Ответы: #####

* /javascript/javascript.html
* /javascript/vanila.js

#### 4. PHP ####
Напишите программу, которая:

* принимает в качестве входного аргумента GET-запрос со строкой, содержащей палиндром
+ проверяет, является ли строка палиндромом, по следующим условиям:
    * если вся строка - палиндром, программа выводит на экран всю строку
    *  если вся строка не палиндром, но содержит один или несколько палиндромов, то программа выводит на экран самый длинный из них
    * если в строке не содержится ни один палиндром (единственный символ не считается палиндромом), то программа выводит на экран "Lorem Ipsum"
- список строк, являющихся палиндромами, и по которым будет провека:
    * А роза упала на лапу Азора
    * Madam, I’m Adam
    * KUULILENNUTEETUNNELILUUK
в ответе укажите полный исходный код программы (содержимое файла)

##### Ответ: #####
/php/findPalindrom.php

#### 5. SQL ####
Дана таблица из примера выше. Напишите следующие запросы:

+ Запрос, выбирающий все категории-родители верхнего уровня, начинающиеся на "order"
    * ##### Ответ: #####
        /SQL/top_order.sql
+ Запрос, выдающий все позиции-"листья" на древе
    * ##### Ответ: #####
        /SQL/tree leaves.sql
+ Запрос, выбирающий категории позиции с не более чем четырьмя потомками
    * ##### Ответ: #####
        /SQL/four_heir.sql
